何以 這土地 淚再流

何以 這土地 淚再流

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

何以 令眾人 亦憤恨

何以 令眾人 亦憤怒

昂首 拒默沉

吶喊聲響透，盼自由歸於這裏

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後